[榮光歸雲加] 阿狗會然華氏451懷緬區

收到風已經火化左

有無連登法師幫佢召魂

橙⋯⋯

國屍ok？

米25啦 手足黎

屌你老母25到

我挽留左，有心。

唐氏

Pm 左佢冇覆，真係走左了

屌你 串我手足

吾好甘拉

回魂了

當年禾地仲去飲野睇波

華清

仲要羸熱狗

上香 \|/

我想食雞脾呀

燒間kfc比你任食

我用咗返魂術救返佢

麥記刀有雞

挽留